[贏了﹗] 美中G20峰會瀲戰，中国大勝﹗

China has agreed to start purchasing agricultural product from our farmers immediately.
.....
Both parties agree that they will endeavor to have this transaction completed within the next 90 days. If at the end of this period of time, the parties are unable to reach an agreement, the 10% tariffs will be raised to 25%.

證明中国財力雄厚

大嬴家
中國豬唔洗減蛋白喇
豬瘟有救喇

北京剋星 民主黨眾議員佩洛西可望執掌美眾議院

太激動
瀲戰

要不是⋯⋯⋯